今晚死獌狗贏到我地槌仔,直播自己比狗屌

贏撚到咩？

你根本就想俾狗屌

你已經俾狗屌

陣間你唔好屌得咁大力

你用碌鳩轉彎插自己？

樓主有性需要

屌唒樓上老母(除左我)

肉酸

肉乜撚野酸

@Cosxxx

有冇問過隻狗想唔想屌你?

呃狗屌

唔想睇

@agger路

Agger路近照一張

挽留樓主

俾你屌爆左了

我屋企有隻雪橇 , 貴婦 , 芝娃娃 , 你想比邊隻屌